點解仲有人會同狗乸玩？

呢班人開口埋口仲話自己和班非 深黃 手足
但連狗乸都唔割
繼續快樂抗爭

狗乸=狗既老婆或者女朋友

玩下人獸交啫,唔好嬲啦,未試過屌動物

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

屌狗乸我都算 但有幾多真係因為咁
何況如果係絲打 咁更加唔存在呢個理由

推

推到呢班仆街含撚

9成9
都係呢班人
先聲奪人

對外宣稱 自己黃/文職/坐office

反正死無對症
你都唔知 佢返工係做咩

可能冇出聲嗰啲狗餿都話自己係黃
係除非做到篤灰咁撚明顯嘅啫
講真結左婚都可以離婚
未結更加咪撚一齊啦，有人唔做做狗

想屌佢個閪啫，屌到厭咪走人囉

但如果識得耐玩得耐都實知

識有人仲同狗家屬做老友
原因係話對方都冇提及呢d事 唔想破壞大家關係

即係偽黃囉 屌佢老母

識既人唔計

廢事同佢拗

已unfriend
明明以前係黃，嫁左比狗後，淨係諗自己

性取向歧視？

呢班垃圾快撚啲死

識個勇武 屋企人做警 咁點計

效益問題

呢d真手足

屌狗乸派帽先係至高境界呀。警犬割/不割都係輸家

割左蓆 有啲後悔
後悔無大大力屌柒佢先割

忍辱負重

狗乸明知老公條仔係殺人犯強姦犯都仲係一齊
為左三萬蚊一個月+OT錢同宿舍好恐怖

有良心，家屬都唔計
冇良心，做朋友都係偽黃

不嬲搵得藍衫狗做另一半既女 都唔會高質得去邊

識啲Fd同狗都未割啦
仲話自己黃

中出即飛

講得好 嫂佢老母

家人冇得揀
朋友有得揀

識一個聲稱自己係黃

已割 自己同自己玩啦屌

改口叫水炮車啦

試諗下佢地:
無晒社交, del晒所有fb同ig既相
不停俾人咒死全家
不停refresh老豆搵仔tg, 日日提心吊膽驚俾人伏
仔仔女女係學校俾人杯葛
黎緊準備生畸胎

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

屌過返唔到轉頭
又濕又滑

但係狗毑真係堅多水

屌 講得好
有好幾個同事係黃既
佢仲同狗乸慶祝生日
我屌你老味 佢老公日日打9手足呀

最希望做到犬目前犯

我心目中狗乸 = 女警
狗老婆= 狗便器

你又好似有d道理

A

當你見到狗乸跪係到.........

你都咪話唔爽

識得有狗乸IG成日扮黃
屌佢佢又扮曬野信隻狗唔會打人呢樣個樣

推
係呀話你地呀

所以其實要諗個制度/規則去限制女性只可以同前線巴一齊

如果見到有女性同popo一齊應該點處置?

做多左 無必要
但要做狗乸就唔好扮黃 同埋要將佢地排斥於黃色圈外

身邊有人612打卡
一個星期內同黑警摟頭摟頸

！

星期五夜晚，各區商場和理非唱歌，區選前最大型和理非行動，想問下你會唔會參與？

屌到中出 屌佢生bb架嘛

比著我即刻中出即飛

因為個班係港豬扮黃
身邊有一堆港豬一邊話政府黑警好衰，一邊同曱甴乸一齊去生日會

咁啲女仔同狗乸玩呢？玩假鳩呀？
唔好打飛機啦

識一隻
已割
之前同佢嘈 佢仲堅信唔係隻隻狗都係黑警

識架黃絲水炮車 七月已經同最熟果班friend反面
又係啲group俾人單單打打到quit group
生活依家得返條二噁鳩

我最鐘意二噁西

水炮車

搞搞下離婚都好丫
黑警出更狗乸出水
班狗乸都穩後路啦
班黑警被清算架啦

狗乸有良心都要割 因為佢地有得揀都要做狗乸
狗仔女可以網開一面

咁女警係咩

不嬲都好撚憎冇兩句，有一半同事杯緊
但總有港豬同事唔一齊杯

狗

警嫂XP

已割

識一件狗女
有不反嘅活動都冇去過
但就ig share post
即割點知係咪篤灰撚

絕撚曬交
不過未徹底割蓆之前有聽佢講過下佢同佢個警狗老公關係差左好撚多不過條臭閪為左人地為糧出去偷食都唔離婚

呼籲身邊d fd一齊割鳩佢啦

我屌閪完隻狗乸之後，
好閪耐冇掂過我老婆。

一早講左禍必及妻兒
咁大愛可以返屋企訓了

岩 班和理非幾時先肯付出下
少少犧牲都唔肯

On9

揾咗仔未

一早割咗

醒目嘅狗嫂一早做定嘢 費時俾人杯葛就真
而家啲狗嫂鍾意大肆宣傳自己係黃
全身裝飾 方死人見唔到
平時港豬到爆都冇人記得
洗底成功

唔同佢玩點樣溝佢當佢係肉便器咁屌

咪係囉
扮冇事發生咁傾計?
中立就是藍呀
定係港豬呢

咁要唔要姦9咗條女?

連呢d都做唔到
我係黑警都唔驚啦
殺狗又唔敢傷狗又唔敢而加連排都唔排

Puush

仲會同狗拍拖嘅人
之前黃極都有限 扮到好黃掩飾自己自私啫
真係好黃 點會日夜對住隻狗而唔作嘔 仲要俾佢屌

真係嘔心

勁多同狗乸玩嘅都係偽善閪嚟

騾仔系

講得好
黃極有限
佢地把口黃啫

有咩on9,應該要有規限

仲要扮到似層層
呃到好多黃絲

我都係

我想屌呀....

套下情報

唔埋單就得

應該立下規條,禁止女性同popo結婚/拍拖,
好似而家結婚業界唔觀迎popo係第一步,
要將所有女性爭奪返去前線巴度,只有前線巴可以享用

香港人分得好清嫁
But 好撚噁心

而家真係好多黃絲係港豬扮出嚟
剩係話警察唔啱 自己係黃絲
但乜嘢黃色經濟圈 願榮光歸香港都唔撚柒識

享用

真 不過我照樣割鳩呢d人
好多扮黃但完全0付出既狗嫂

係囉
同狗乸劃清界線 仲低危險性過出街

無圖？

呢d和理非唔想付出任何野
上街都係打下卡 有咩事走得快過保特

做得好
但會割嘅 只係少數

大家都是狗

有舊同學係狗乸 依排好似消失咁 連fb都del埋

有得內射我ok

Push

睇住佢地啲仔女同隻曱甴仔係生日會玩到好開心，隻曱甴乸又成日扮慘r friend
見到佢地咁樣我即刻唔比自己小朋友同港豬班仔女玩

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際記者報道，謝謝 Twitter link

S

屌完影閃卡放上網

識有個女仔有遊行夢遊， 但有個黑警男朋友
你話仔女就冇得揀， 男朋友唔會冇得揀囉

叫左膠傳染晒D性病俾佢地

其實點解仲未有人狙擊cctvb d主播同樣係香港既年輕人 大學畢業有學識 但就掩住良心扭曲事實 講大話 荼毒觀眾 助紂為虐 將香港人洗腦 點解無人去狙擊佢地

唔會承認呢啲人係手足
呢啲係垃圾

有得屌

佢個閪有二噁英㗎！
屌你老母痴撚線！
你玩埋我果份........